又一城個譚仔啊姐好靚

依家連做譚仔都要靚女靚仔

伯母都好靚

屌啦 唔敢影
有無手足可以影

你懂不懂規矩